維園有班中老年引人去北角

小心係鬼

中老年人

戇鳩先去北角

真係on9先去

夠疆叫d鄉下佬落黎銅鑼灣丫

中老

北角咁多差佬，等差佬自己處理

你明知兩批人都係諗住打你你仲去嚟做乜

除非你有一萬兵力

幾百人真係唔好送頭

咪叫佢幾條老嘢自己去囉！

灰衫中年男人？

打得贏都唔好去！
我地係反政府示威者，唔係好戰暴徒！

你去熱門睇下另一個post

返紅衫行緊去天后方向

肯定係引人

721

報警未？

推

再推

前線紅磡去海隧again

義士留守cwb好啦

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

快閃！👍

去銅鑼灣支援好d

街頭Sales跑數

貼切

「等住開單啊大佬，幫吓手～」（國語）

等班福建佬曬下太陽啦，入去做咩

721！

跑唔夠數，無水腳返屋企呀，可憐下呀

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園

拉數 想搵人去 笑

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

好鬼

問吓佢五大訴求係乜

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

懦夫唔敢保護家人仲好意思笑人係鬼
下次浙江佬嚟記得走去橫瀾島「不戰而勝」呀，邊個唔走佬邊個就係鬼

你喺北角兇我冇用架 夠膽就落黎銅鑼灣

福建佬呢？等緊你呀

D人唔去北角
佢地無錢收

撥火失敗
呢d本來就係現場警犬既職責

一定要保持理智.

現場有鬼佬出示自由旗幟.

鬼佬對福建佬最好

Well Done

班福健西on99企成日 無人搞要搞記者

鬼

咁相信警犬就唔洗出門口啦，返歸瞓覺等警犬搞掂啦
北角人真係慘，俾大台割出香港做condom，邊個幫北角人邊個就係鬼

班友只係會去撐警集會
如果我地有手足信的話。。真係無得救

721
罷買救港

con乜撚野dom
維護社會秩序係我地責任?
你去啦，等睇你1v100

咁佢地自己組自衛隊囉
關你乜事呢？
你去做義工定死士？WIN左有人多謝你？

721
罷買救港

On9仔想引人去北角冇人理

班3毛好撚急
撥極都冇火

班褔建佬坐喺富臨咁耐，係要有啲引戰狗引人去

慢慢罰坐啦

係呀，千祈唔好去，邊度有人俾人斬就掉頭走，俾人斬嗰啲擺明係鬼嚟，清醒撚又成最大贏家

我們是示威者，要的是五大要求全部通過
唔係聯合國維和部隊

北角人的安全，當然要由受薪既北角警犬保護啦
再唔係由北角街坊組隊打退黑社會
根本無理由要示威者犧牲生命安危入去

打贏，會被描繪成幫派武裝衝突，對面放走，我們的手足被拉
打輸，手足重創＋被拉，輿論、士氣大跌

真係點都唔划算。巴打請冷靜一點，好嗎？

0.3已转账

咁你都冇理由話想去北角幫拖嘅手足係鬼吓話
你話唔夠打唔去又好，戰略上唔去由佢哋鳩fing fing又好，點都唔係話幫拖嘅手足係鬼啦
都痴撚線自己友俾人打到仆街又被禁足，仲屌想去幫拖嘅人係鬼。
咪出門口添呀，出門口俾藉口啲狗打人，都係留響屋企開冷氣睇直播嘅係人

你阿媽被紅衫人打緊.

我係佢地出發個陣制止左啦 轉左去銅鑼灣方向

我代警犬多謝佢，我收十萬一個月，有冇飯開嘅示威者做埋我嗰份

專業d啦，仲大台

唔好去阿真係

班福建佬打人
你地唔係認為警會拉人?拉完頂多咪告集結
好似元朗咁

咪上當

福建佬唔會打街坊
三毛唔使潑火

佢地要做大台出黎，所以佢好專業

dont go!

你去先
我哋之後到

記者一定要問點解北角唔算非法集會